其實香港只要經濟好大家搵到錢 咩政治環境變成點都唔關你事啦😂

我同我啲同事傾過
大家都係諗住兩公婆係度搏廿年搵到舊錢之後
個仔女升大個時
有料就過美加
無料就移民台灣
個邊買間屋舒舒服服享受人生 剩低既錢搞下小生意 香港呢邊就買下收息既股債咁
根本香港變成點多唔多支那人南亞人對我地黎講都係wfc
講真個啲大大聲話有感情咩住慣左個班友
講到尾咪又係冇錢/冇料移民
有錢有能力你估佢地走唔走

駁吾刀

根本啲有料鬼佬都係 邊度搵到食 帶住全家去個邊
最後退休咪搵個自己鐘意既國家養老
係啲小農基因先會諗咩生於斯長於斯

Yes 仲話自己係香港人唔係中國人，根本個種一樣諗野都一樣

但獨裁政府可以沒收國民嘅財產喎,仲可以拉埋你坐監.

ching唔係諗住移民支那 俄羅斯咁激下話
我地冇諗過移民呢啲地獄鬼國咯ok

搵夠錢都可以用莫須有充公你成副身家
咁關唔關你事？

你唔會咁on9集中啲資產係中國香港掛

咁你搵完香港既錢即刻轉晒去其他國家我又吹你唔漲既
不過通常咁快諗得移民走佬既人通常係香港地都冇真心朋友

唔知你讀完書未啦
成年人既世界不嬲冇咩所謂真心朋友ok

替你感到悲哀者
無野既

同意，屋企人幾時都第一位

因為大部份人無料到

根本走唔到

巴打睇得出你思想仲好純 難聽d就係天真

美國佬會同你講United we stand
英加澳紐大家互移都係God save the queen